有冇啲唔使填表就可以入嘅telegram吹水group

其實都填咗唔少次表，屌那聲唔知係咪見我係仔就唔肯加我，其實我都淨係想搵人傾下計

多謝各位

扮唔落， 唔鍾意呃人
本身又生得似女人

不過認真真係嬲嬲哋……
個個group都話招人招人，一係就唔理我，一係就話夠人，點知轉個撚頭又招人
我心諗自己有冇差成咁

push

去情緒病圍爐GP

但係我本身都冇依啲病
好似唔係好啱規矩

想搵人傾計啫係有野唔開心啦
屈下屈下會病

新開TG group 招人

宣傳下先

你入啲公海吹水谷，咩809000 後果啲
吹下吹下啲人覺得你岩吹就拉你入細谷架啦
如果吹極都冇人理你一係諗下係咩問題啦

小心popo

又冇咁嚴重嘅，純粹係孤獨想搵人傾下計

放心從來唔會亂講嘢

大佬，我就係填埋表都唔加，咁我點傾到計？點同人岩吹？
明唔明我想講咩？
下下一句得埋黎就好有point既咩乜？

利申:已有group收留，相處甚歡

大把公海group得條link就入到唔洗報名....
你不如google下或者試下啲bot先...